"Het is erg goed van je dat je zo snel."
Esmeralda, met droge ogen, keek rond haar.
Lilias kwam en kuste haar en sommige een kwam naar voren en nam haar hand.
Het was Norman Druce.
Hij keek naar haar koestert, merkte de bleekheid van haar gezicht, het verdriet in haar ogen.
